點解現今既小朋友仲惡過父母？

上次行街 見到有個六 七歲大既細路 仲要啊媽抱
個細路仲要睇住手機 播緊卡通片
啊媽問佢落地行好唔好
個細路仲大大聲問個啊媽 係咪想攰死我

依家細路真係痴線
到底係咩出錯 搞到依家既小朋友咁惡死

有其子必有其母

而家無得體罰嘛, 俾人見到又擺你上網. 俾著以前係條街打到你仆街都有份

個阿媽都抵死 自己縱到個仔咁 自作自受

過多廿年應該會有好多本地人犯事 特別係年輕人 因為個個慣左飯來張口既生活 會以為有咩事都唔會被人話

唔識教仔女真係唔好生

適當體罰我覺得係要 依家小朋友特別難教咁

聽到個細路咁講野真係呆撚左
比著舊時既父母打到開花

係⋯我都覺得會
我想講依家好多內地呀媽 唔會望實小朋友
由得佢地周圍跑 放養咁

有咩野高見?

即刻pat你係街到，鎖住屋企門口，唔比你返屋企

咪識教先好生囉 唔識教就戴套扑嘢啦

屌你老母有無具體d?

你呢類係最垃圾既講法。

係 反而依家係父母會哄佢地 叫佢地唔好扭計

你想有幾高見呀 使唔使請個教授教你點教仔呀？
唔識教咪係唔識教囉 同你唔識用腦諗嘢一樣

我諗個小朋友到依家食飯都要佢餵 屙屎要老豆老母幫手炆屎

好多人响屋企做大爺，岀到現實又一樣，
又唔撚知自己邊個，無錢，無名氣

點為知唔識教?
識教個細路就一定受教?

處都未破就收皮啦垃圾

一兩歲既話好正常wo

細路唔受教 咪要好似我調教你老母咁調教個細路囉

好有point丫

無料就收皮啦垃圾

自問自己同呢代都已經好放縱
而家新一代果d真係仲痴線

其實你都幾戇鳩 我一開波見你直接屌人老母 咁咪撚狗你囉 你估我係認真答你？

上連登上到你成隻傻狗咁 你都係第一個

point呢?

難搵過你老母既g點

條火滾撚樣卡卡西就已經完美表現左而家d小學 點解重惡過大人。

明明無料無經驗無學識就係度串柒柒。

佢老母就真係唔識教啦

而家啲細路真係好撚on9
罵兩句就黑哂面 有啲仲喊埋
更加唔好話打
我小學果陣唔溫書唔聽話都俾人用鐵尺打啦

我講個個六 七歲

小心班反體罰撚黎屌你

其實好難教 打就比人話虐兒
返屋企先打導氣都洩左一半
上次唔知咩電視節目
老豆老母反而同個小朋友道歉

咁又唔會,自己唔識食飯同執廁所係幼稚園同小學點生存?
食飯1歲幾開始練,介片2歲就左右開始,
到3歲幾通常都ok

講道理既 父母Sorry都正常
起碼比個細路知咩係好咩係錯
學習到能屈能伸

大陸西唔識教係咁

基本野好似買野同等車要排隊，待人處事要有基本禮貌，要尊敬師長...etc？

呢d係內容唔係方法
方法不外乎身教同講道理,
3歲以下身教重要過講道理好多,
因為佢地重未明,但會學大人。

但睇書話雖然佢地唔明但可以照講,
但係個心係預左要重複教過百次都會重複咁錯。

身教係代表D咩

身教即係你叫佢唔好係車度嘈,你自己都要靜,叫佢唔好食糖就唔好係佢面前食。
基本係咁

但而家好多香港人同新移民都
咁就難怪啲細路會咁

教細路一定要“軍訓式”管教,一定要學好紀律.

好撚多三張幾夫婦 拖住個細路任佢亂黎
唔撚識教 全部香港人黎
反而大陸人有啲識教既仔女乖過香港細路

講真 我覺得無人話係一定識教
最少我覺得唔好俾人睇得出你無家教就好

軍訓式 會唔會太激

唔識教仔

人地外國唔聽話都係送去寄宿學校算，你就軍訓式管理

軍訓式對依家既細路應該會虛脫

好似舊時既呀爸呀媽會狠心啲

廿後後個社會真係仆街

望下m記新廣告 幾撚痴線就明

你都戇鳩 咁香港夠有大把人識教啦
咁都有得踩下香港人
我就周街見到d支那人唔識教
係街到大叫大小便

出親國都係見到啲3兜野港男港女 個仔好似狗咁周街吠
係香港唔使講

屈得就屈

係父母縱到咁
成日係街見啲6/7歲小朋友都仲bb 車出街
矜貴到路都唔捨得比佢地行多兩步

班細路知道虐兒要坐監

條友五毛黎
我都係覆完先醒起

連登已經大把惡既小朋友

唔比打已經係錯
一錯根本應該大大把星落去
一把街頭車到街尾
唔痛邊會知自己做錯事
死左膠
等於同支共講道理

細路>>>>>>>>>all

見過有啲細路成7,8歲都重坐BB 車

所以咪咁撚多人跳樓囉
呢加d撚屌學生跳樓九成都係由細比呢d怪獸家長寵大
一有壓力就頂唔順尋死

因為父母廢囉仲要問

支那啲細路仲好鍾意打父母同要抱
香港果啲細路郁啲就話要報警
小學生啲粗口流利到 冇大冇細

養不教

7,8歲食飯要人喂
老豆老母驚佢餓親又喂喎
依家我驚都唔敢生
怕忍唔住手起衣架落
比人告虐兒

因為父母唔夠個仔惡

咁撚痴線

點解依家父母諗法咁唔同
但好似舊式方法見效啲 小朋友無咁離譜

唔好on9啦
就算唔打唔鬧一樣可以教好小朋友
啲細路癲唔聽人講只得一個理由就係老豆老母識生唔識教垃撚圾

無耐性 係咪都係一個問題

係, 你份人一無耐性
小朋友唔可以好快學識或者聽教你就會炆
一炆就乜撚都教唔到
小朋友就淨係會學識好似你咁一有咩唔順意就發脾氣

最大問題係有啲父母根本接受左個仔女啲行為問題係正常.
個班父母通常有學歷但待人接物處事都係差個啲.

是咁的
因為以前養大一個小朋友唔需要駛好多錢
同埋好興一生生幾個，豬母咁
加上以前老一輩好注重名聲，家族群有冇禮貌咁
所以父母管教仔女會嚴格好多
而且以前冇咁多相機，體罰完你唔會知
久而久之，小朋友成長會懂得自律
所謂尊重長輩 都係由細至大 ，屌+打出黎嘅結果

但睇番而家
養大一個小朋友要成幾百萬，咁難得
又多數生一個起兩個至
D濕鳩父母仲唔寵到佢壞晒？

慈母（父）多敗兒 係真嘅

真係老豆老母唔識教
有時係街見到啲細路真係想一巴車埋去

都係果句，唔識教就唔好生

我見過呀爺幫孫女咩書包 重到死 仲拎住樽維他奶比佢飲 點知個孫女打呀爺 話佢好煩 唔飲 但個爺爺冇煩過佢 而個孫女目測得5 6歲

唔洗具體啦，望下你咪知囉 你老豆老母就係唔識教又要生既最佳示範

有幾多父母未生仔就識教仔？